在2015年和2016年的乾旱中，海水到達內陸90公里，摧毀了40.5萬公頃的稻田。 大米養活了半個世界。 氣候變化的乾旱和洪水使它面臨風險Nikk Ogasa |， 2021年9月24日|科學新聞 
 大多數水稻種植在稻田裡，通常稻田裡有10釐米深的水。 大米養活了半個世界。 氣候變化的乾旱和洪水使它面臨風險Nikk Ogasa |， 2021年9月24日|科學新聞 
 Muehe說，提高溫度和二氧化碳水平以適應未來的氣候情景，增強了生活在水稻土壤中的微生物的活性，增加了穀物中砷的含量。 大米養活了半個世界。 氣候變化的乾旱和洪水使它面臨風險Nikk Ogasa |， 2021年9月24日|科學新聞 
 一種被廣泛研究的抗旱方法是“乾溼交替”，或間歇性洪水，即以1到10天為週期進行洪水和排水，而不是保持持續的洪水。 大米養活了半個世界。 氣候變化的乾旱和洪水使它面臨風險Nikk Ogasa |， 2021年9月24日|科學新聞 
 4月4日，一架過度擁擠的貨機在起飛後不久墜入稻田，機上27歲的空軍上尉瑪麗·特雷塞·克林克(Mary Therese Klinker)也在其中。 在數千個越南紀念牆上，有8個女人的名字。 以下是關於他們要知道的|Francine Uenuma | 2021年5月27日|時間 
 傳說中的帕迪·布朗上尉被認為是這個國家最有功勳的消防員。 韌性城市:911後的紐約|約翰·阿夫倫| 2014年9月11日|每日野獸 
 《帕迪·克拉克·哈哈哈》(獲得1993年曼布克獎)是你唯一一部獨立的小說嗎? 神奇的羅迪·道爾是愛爾蘭文學中的凱爾特之虎|艾倫·巴拉| 2014年3月17日|每日野獸 
 愛爾蘭博彩公司Paddy Power為前往這個隱士王國的旅行提供了資金，但在金正恩清洗他的姑父後停止了。 丹尼斯·羅德曼的朝鮮之行贊助商認為與一個殺人狂暴君合作是一個壞主意|湯姆·賽克斯|月6日|每日野獸 
 斯科特在平壤看到的是什麼促使Paddy Power放棄了這個項目嗎? 丹尼斯·羅德曼的朝鮮之行贊助商認為與一個殺人狂暴君合作是一個壞主意|湯姆·賽克斯|月6日|每日野獸 
 有一次，當一輛裝甲車駛過時，帕迪·康斯丁說:“嘿，馬丁，那些是你的霍比特人殘餘物嗎?” 《我與西蒙·佩吉和尼克·弗羅斯特的倫敦之旅》，《世界盡頭》主演馬洛·斯特恩| 2013年11月18日|每日野獸 
 幾乎所有的反叛者都轉過身來，向水田的陸地邊界疾馳而去。 紅年|路易斯·特雷西 
 戰士痛苦地哼了一聲，驚訝而憤怒地盯著一個剃光頭的帕迪人，用長矛刺了他一下。 陸上|約翰威廉德森林 
 “我倒想看看你怎麼做，”瑪麗亞姨媽憤怒地看著愛管閒事的帕迪回答說。 陸上|約翰威廉德森林 
 帕迪·勞斯拿著手槍跳了進去，但一隻手擊中了他拿槍的手臂，他的一槍打穿了屋頂。 阿古斯野雞|約翰查爾斯比查姆 
 就在這時，帕迪沒戴帽子，衣冠不整，穿過人群朝彼得·格羅斯走去。 阿古斯野雞|約翰查爾斯比查姆